{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 셈프레펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインして11:00にチェックアウトするペンションです。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、重複した場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用案内に従って202号と301号の客室が使用でき、入室後から23:00まで利用可能です。 入浴剤の使用は不可で、IPTVとWiFiは無料で提供されます。 屋外テラスでは禁煙で、バーベキュー場では炭とグリルをご利用いただけます。 4人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり10,000ウォンです。 利用可能時間は入室後から21:00までで、雨天時や冬季にも利用できます。 駐車場があり、無料でご利用いただけます。 さらに、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな行動が迷惑となるので避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、重複した場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いや未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どの客室が利用可能ですか？",
            "answer": "入室利用案内に従って202号と301号の客室が使用できます。"
        },
        {
            "question": "何時までに客室を利用できますか？",
            "answer": "入室後から23:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で入浴剤を使用できますか？",
            "answer": "入浴剤の使用は不可ですが、IPTVとWiFiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外テラスで喫煙できますか？",
            "answer": "屋外テラスでは喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で何を利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "4人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "利用可能時間は何時までですか？",
            "answer": "利用可能時間は入室後から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 814
    }
}